覺唔覺得美國英雄啲故仔好多bug?

例如，超人出動時入電話亭除西裝
咁之後套衫點算？
咪成日要買老西？

蜘蛛俠次次射到周撚圍都係蜘蛛絲，
邊個幫佢執手尾
同埋嗰行蹤咪好撚揚

嗯

蜘蛛俠啲絲會融㗎喎

野生捕獲子爭

唔夠火影多

超級英雄永遠係打到天崩地裂,
手尾由平民執 , 細節更加唔洗理
套套都係咁架喇

He used to hide it nearby

Later on he shrunk it, and put it in his pocket:

The modern era has it as a self-changing supersuit:

閃電十一人

印象中好似有漫畫係解釋過會有一個組織幫手清理戰鬥後既戰場